屋企間房個天花裂開咗

其實都裂咗一段時間 近排見到個裂痕好似越嚟越大 敲落去好似個聲唔太一樣
*之前聽到天花板好似樓上有啲聲所以望先至見到有條痕

想問下係咪就咁自己油返就得 定係要重新整過
好驚夜晚瞓覺有野跌落嚟

圖

裝修無耐?

補充下除咗天花板之外其他牆暫時冇裂痕

十幾年冇裝修過

不過近幾年先至出現依啲情況

冇事既，最多下世小心d

第一張圖果個,好似你圓形咁剷左果忽去,
然後再去五金鋪買牆之補"聞"上去,等佢乾,再用幼沙紙磨平佢
然後先好補油

以上係最簡單做法

第2張圖似係D木板駁口位?

同一幅天花板
第二幅圖係第一幅圖 左手邊大概15 cm
只不過成條直線咁啱冇影嗰個位

你個度係乜野天花板？ 廁所？ 廚房？

敲落去咩聲？

通常有裂唔會剩係補灰

可以試下剷底落網仔再補返灰

有裂嗰度敲落去響好多
同埋感覺隻手冇咁痛 對比冇裂嘅地方
至於係咩天花板可以睇返個標題

應該甩緊石屎

想完美解決件事就搵人打針痴返實

1823投訴 搵屋宇署d人黎睇 自己估估下都無用

有呢個打算
直頭會成間屋執過曬 但係唔知道嗰段時間可以住喺邊
可以先想做小小急救 等另一間個租約到可以收番自住先執成間
唔係唔想畀人賺錢 簽短期租約太麻煩

非公屋，自己野1823冇用

問題係你知個裂痕係咩原因咩 點解唔搵人黎睇

小問題，啲油夠期，要裝修，甩士波令唔係咁樣

就咁睇張相好少事
𠝹開
剷
施拿
擠膠
網帶（都未必洗）
放灰
翻灰
砂紙
髹油